【最新】理大指實驗室危險化學物品被人取去已報警

【最新】理大指實驗室危險化學物品被人取去已報警

【Now新聞台】理工大學指校内有多個實驗室遭人破壞，而實驗室內的危險化學品亦被人取去，校方認為事態嚴重，可能對公眾安全構成嚴重威脅和傷害，因此決定就此事報警備案。

真正核彈都唔割

加埋之前 第二次報狗

【編委報導】理大校方已通報警方

理大校董劉炳章指校方已就今日理大的事件通報西九龍總警區。

理工情況嚴峻過中大
仲自己學校報警
地理位置又差
加油

攞左啲咩先 呢個時勢 洗潔精都係危險品

內外受敵

劉炳章作大作到

咁即係班撚樣係學校 ?

咪係囉，又唔講，老屈呀

跌低又話嚴重受傷，有撚人信呀

守唔到就唔應該守，手足人身安全最緊要

其實點樣報警都無用 , 在西方眼中攻打大學傷害學生就唔撚啱

實驗室攞得既十樣有7樣都有危險
毒、腐蝕性、著火
通常點都中一樣

佢係備案，但係咁嘅話popo可唔可以入？

而家係國際壓力令港共唔敢攻 , 唔關用乜野理由事

中大單野都話有人丟野落馬路危害他人生命啦 , 但鬼佬唔會理架 , 攻打大學傷害學生就算戰爭時期都絕少會做